仙氣濃

有冇ching 有仙股推介？
細價股 又可以留意邊隻？

8473準備翻生